# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-05 12:01+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-18 13:01+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

# type: string
#: lang/en:1
#, no-wrap
msgid "Country (2 letter code)"
msgstr "國家(2 letter code)"

# type: string
#: lang/en:2
#, no-wrap
msgid "Common Name (e.g. host.name.de)"
msgstr "Common Name (e.g. host.name.de)"

# type: string
#: lang/en:4
#, no-wrap
msgid "Country not correct."
msgstr "Country not correct."

# type: string
#: lang/en:5
#, no-wrap
msgid "Common Name not correct or not set."
msgstr "Common Name not correct or not set."

# type: string
#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "Days are not correct."
msgstr "日期輸入錯誤"

# type: string
#: lang/en:7
#, no-wrap
msgid "E-mail Adress not correct."
msgstr "電子郵件輸入錯誤"

# type: string
#: lang/en:8
#, no-wrap
msgid "Generation not successful"
msgstr "Generation not successful"

# type: string
#: lang/en:9
#, no-wrap
msgid "Locality not correct"
msgstr "本機輸入錯誤"

# type: string
#: lang/en:10
#, no-wrap
msgid "Organization Name not correct."
msgstr "組織名稱輸入錯誤"

# type: string
#: lang/en:11
#, no-wrap
msgid "Organization Unit not correct."
msgstr "組織單位輸入錯誤"

# type: string
#: lang/en:12
#, no-wrap
msgid "Please select A service."
msgstr "請選擇一個服務"

# type: string
#: lang/en:13
#, no-wrap
msgid "State or province not correct."
msgstr "State or province not correct."

# type: string
#: lang/en:15
#, no-wrap
msgid "Parameters not correct."
msgstr "Parameters not correct."

# type: string
#: lang/en:16
#, no-wrap
msgid "Certificate not valid."
msgstr "憑證不是有效的"

# type: string
#: lang/en:17
#, no-wrap
msgid "Fork failed"
msgstr "Fork failed"

# type: string
#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "Certificate wasn't created."
msgstr "沒有建立憑證"

# type: string
#: lang/en:19
#, no-wrap
msgid "No certificate selected."
msgstr "沒有選擇的憑證"

# type: string
#: lang/en:21
#, no-wrap
msgid "E-mail address (e.g. webmaster@company.com)"
msgstr "電子郵件地址(e.g. webmaster@company.com)"

# type: string
#: lang/en:23
#, no-wrap
msgid "Certificate valid for (days)"
msgstr "憑證有效日(天)"

# type: string
#: lang/en:24
#, no-wrap
msgid "Generate key"
msgstr "產生KEY"

# type: string
#: lang/en:25 lang/en:42
#, no-wrap
msgid "Generate Self Signed Certificate and Key"
msgstr "產生自身簽認憑證與KEY"

# type: string
#: lang/en:26
#, no-wrap
msgid "Service"
msgstr "服務"

# type: string
#: lang/en:27
#, no-wrap
msgid "Generate Certificate & Key"
msgstr "產生憑證和KEY"

# type: string
#: lang/en:28
#, no-wrap
msgid "Symlink Error"
msgstr "符號連結錯誤"

# type: string
#: lang/en:30
#, no-wrap
msgid "Certificate:"
msgstr "憑證："

# type: string
# 87%
#: lang/en:31
#, no-wrap
msgid "Service:"
msgstr "服務："

# type: string
#: lang/en:32
#, no-wrap
msgid "Upload Certificate"
msgstr "上傳憑證"

# type: string
#: lang/en:33
#, no-wrap
msgid "Upload certificate"
msgstr "上傳憑證"

# type: string
#: lang/en:34
#, no-wrap
msgid "Import Certificate"
msgstr "匯入憑證"

# type: string
#: lang/en:35
#, no-wrap
msgid "Delete Certificate"
msgstr "刪除憑證"

# type: string
#: lang/en:36
#, no-wrap
msgid "Should this Certificate really be deleted?"
msgstr "確定刪除此憑證？"

# type: string
#: lang/en:37
#, no-wrap
msgid "The Certificate was imported successfully!"
msgstr "成功匯入憑證"

# type: string
#: lang/en:38
#, no-wrap
msgid "An error occured during importing! Please check your certificate file."
msgstr "匯入過程發生錯誤。請檢查您的憑證檔案"

# type: string
#: lang/en:40 lang/en:66
#, no-wrap
msgid "Certificate / Key Management"
msgstr "Certificate / Key Management"

# type: string
#: lang/en:41
#, no-wrap
msgid "Import Key or Signed Certificate"
msgstr "匯入KEY或已簽認的憑證"

# type: string
#: lang/en:43
#, no-wrap
msgid "Manage/View Installed Certificates and Keys"
msgstr "管理/檢視已安裝的憑證和keys"

# type: string
#: lang/en:44
#, no-wrap
msgid "Certificate Manager"
msgstr "憑證管理"

# type: string
#: lang/en:46
#, no-wrap
msgid "Keysize (in bits)"
msgstr "Keysize (in bits)"

# type: string
#: lang/en:47
#, no-wrap
msgid "Locality (e.g. city)"
msgstr "Locality (e.g. city)"

# type: string
#: lang/en:48
#, no-wrap
msgid "Organization Name (e.g. company)"
msgstr "Organization Name (e.g. company)"

# type: string
#: lang/en:49
#, no-wrap
msgid "Organization Unit Name (e.g. division)"
msgstr "Organization Unit Name (e.g. division)"

# type: string
#: lang/en:51
#, no-wrap
msgid "State or province (full name)"
msgstr "State or province (full name)"

# type: string
#: lang/en:53
#, no-wrap
msgid "Begin Date"
msgstr "開始日期"

# type: string
#: lang/en:54
#, no-wrap
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

# type: string
#: lang/en:55
#, no-wrap
msgid "File deleted sucessfully"
msgstr "已成功刪除檔案"

# type: string
#: lang/en:56
#, no-wrap
msgid "Name"
msgstr "名稱"

# type: string
#: lang/en:57
#, no-wrap
msgid "Expires on"
msgstr "有效期到"

# type: string
#: lang/en:58
#, no-wrap
msgid "Certificate not valid!"
msgstr "無效的憑證"

# type: string
#: lang/en:59
#, no-wrap
msgid "Manage Installed Certificates"
msgstr "管理已安裝的憑證"

# type: string
#: lang/en:61
#, no-wrap
msgid "The services are going to be restarted!"
msgstr "將重新啟動此服務"

# type: string
#: lang/en:63
#, no-wrap
msgid "yes"
msgstr "是"

# type: string
#: lang/en:64
#, no-wrap
msgid "no"
msgstr "否"

# type: string
#: lang/en:65
#, no-wrap
msgid "Success"
msgstr "成功"
